有冇人諗過警察失控

大家有冇諗過萬一警犬失控開真槍
大家會有咩打算 又或者要點做？
認真討論

旺角魚旦事件已經開過真槍
有咩點都係散

講真你要睇番個時間 如果日光日白開 好多行街經過既 咁班狗一定出事

黑警已經癲撚左

be water個散呀嘛？

意思係散開 唔好一黎就爆

如果今獲 假設真係開真槍 死左人
個局面一定會恐慌 失控
可能會令到之後既活動更加小人參與
因為大家始終有家庭 有負擔 會怕死
但唔排除有部分人已經預左
開槍我諗到得兩個結果 一係推翻 一係被狗鎮壓
或者最嚴重 場面完全失控 大陸會派老解清場

好多人都等緊開槍 死咁幾件
形勢更好

情況非常惡劣下，建議走入英美領事館避子彈

當真係預到咁既局面一定會進入恐慌失控
怕死係人之常情
雖然我唔係話所有人都係 有人係預左死
但我地都要諗下有呢個局面發生

因為睇見而家既警犬開始發癲
真係唔排除有開真槍可能性
所以要討論下作最壞打算 萬一有咁既情況 我地應該點做

開得真槍嘅一定係白衫
藍衫唔可以帶槍

講唔好退好容易 到真係發生好多野都話唔埋
唔好話殺唔殺 根本就冇人應該要死！

開又點 吹呀？

警：隻揪啊！睇你頭硬定我子彈硬

班狗而家做左咁多陰質野完全冇事
開得槍 預左有人包庇啦

老解唔會出黎清場
佢唔敢
習敗北只可以用克警做野
一出老解就會俾全世界圍插佢

而家習唔可以撤(驚一撤周圍都會起火)
一日特衰政府唔求救老解都唔會出黎
唔係大陸會仲大鑊

老實講 點解最近咁失控
西環換晒人
新官上任俾晒屙打
下面咪起勢做野
警權？仲提咩警權？
人地冇理過我地兩制左好耐啦

你都有你道理
但都唔可以排除呢個可能性
反而開真槍既機會大好多
只要班狗有藉口話生命受到威脅開槍都唔出奇

如果係實彈 老閪都散左先再睇情況

特衰政府求救係一步臭棋
攬炒

習敗北而家賭緊美國大選
應該唔會行呢步
我估個屙打係
遊行合法嘅就忍你多陣
一完遊行就武清(除左開槍)

好和平就揾人換衫去撞
搞到你唔合法佢有位武清
警權對d大6佬黎講 佢識條鐵
上面河蟹晒你唔知啫